[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

話說我哋之前用「曱甴」呢個詞語去形容甴近平

1.用推甴近平推post

2.喺Yahoo同Google 同時用習近平同甴近平，而變成聯想詞
詳情可以睇返下面：

教你點玩：曱甴王 甴近平

[警世] [成績表] 請停止再打“甴近平“

入黎花一分鐘時間，令習近平名譽掃地

支持“甴近平”，由你我做起

甚至到近排，蔥友同巴絲一齊玩呢個詞語玩到第二個層次

1.中共領袖名稱

2.六四坦克車
［品蔥］轉載 曱甴似唔似六四坦克

3.直接喺使用者面前賦予第二種意思
一陣如果聽到有狗/藍叫我地「曱甴」

我正式宣佈沙田首都走在潮流尖端

重點係我哋可以反用對家嘅非人化用詞，而創造出新嘅中國牆內禁詞

既然我哋香港人可以讓PEPE 有另一種意思，又可以用曱甴去形容習總同警賊

所以點解我哋唔將呢種「以子之矛，攻子之盾」嘅方式日常化同普及化呢？

雖然係微小嘅行動，但每創造一個敏感詞，就能永久搞到中國人失去該詞的使用權，搞到佢哋無法正常說話

不如我哋下面討論一下點樣充分騎劫藍絲同三毛嘅用詞

雖然P牌仔推唔到
但係都要推啊

甴近平

甴近平

咁樣得唔得

ok 喎

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

大家討論一下點樣破解到或者將用詞變成禁詞啦

識玩一定去鄉土同警嫂王國度玩
先至可以真正發揚光大

鄉土好似開始del緊po

推

“
千期唔好搵個满左既麻包袋黎一路叫打曱甴一路打個麻包袋。 重點係之後千期唔好用黑油筆響個袋入面object個額頭上面寫 “狗曱/曱甴”兩隻字黎物化， 係唔應該架！

光復香港 時代革命！

”

（以上所有野係朋友發夢見到有本書入面寫既野黎 想搵大師幫手解夢）

雖然P牌仔推唔到
但係都要推啊 x 100000

甴近平